上星期最後一架九巴白板車開出，想起我一段屌死氣喉的往事🚬

自我介紹一下，咁我就同啲普通巴膠無乜分別，平時嗜好係周圍搭吓巴士，影吓巴士，買啲巴士模型返屋企。。。
當年最段一架熱狗巴退役，我喊咗幾日都收唔撚到聲。。。。。直到而家無一晚訓得好
咁我嘅故事就喺呢度開始

其實我由細細個已經好鍾意巴士，之前拍拖都係因為頂唔順我沉迷巴士所以先分手......屌，初頭一齊嗰陣又唔見你介意
有一排唔知點解網上會流傳巴膠屌死氣喉（ 書面少少嘅可以叫做 不良巴士迷與巴士廢氣排放管道做愛）呢個謠言，我同我啲巴膠朋友睇到都係得啖笑。
其實用個腦都諗到，有乜可能有人會屌死氣喉，先唔好講條撚一定無咁粗可以屌到死氣喉，其次就係啲圓柱體空心金屬有乜理由會攞嚟劣呀。

死巴膠

唔該你尊重吓人啦

好刺激好好睇好緊張已正評求加速出書一定買50本支持

LM

又抽班人水

快